Dump燃燒彈嘅好可能係中共臥底

我極懷疑dump 燃燒彈嘅係臥底，咁大陸就可以自圓其說，話示威者係暴徒，理據：
1.警察拘捕過有燃燒彈既人係大陸人！
Link:
2.燃燒彈從來都冇整傷個警察
3.最近的燃燒彈對正記者射

以下開放討論。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好高質嘅宣傳片

點解要捉鬼，個動機好簡單啦。「你勇過我，就係過火，我就睇唔過眼。」將標準放晒係自己身上，自然人人都係鬼，冇諗過其他人唔係咁撚懦夫

可唔可以解釋下點解大陸人會有示威者示威時用嘅汽油彈，點解每一次都冇傷到警察

1. 所謂嘅氣油彈阿豬阿狗都整到，肯學已經識整
2. 你估真係咁易扔得中？個個受軍訓架？

廢柴

肯定有強國人混入去想搞鳩記者 一石二鳥

你唔係答緊我問題喎
答非所問..我抿緊你點解大陸佬會有汽油彈，但係又唔見佢用？
相反示威者有用
大陸佬扮示威者

P牌帶捉鬼的0.3, BLOCKED

Push

不如你又答返我支那佬點解唔可以有？

個gif好動感

班差佬一早註冊左啦，唔係依家先來註冊咁遲鈍呀嘛
用過腦諗下連登唔係最近先興㗎

我冇話佢唔可以有，但係咁多次白衣人襲擊都冇見到佢哋用汽油彈，我想知佢哋啲汽油彈用左去邊啫

笑撚死，明哂，Ok你信傻閪單機啦

係呀我有幾個post係講緊你

一早有ACC個D USER好明顯就唔會好似你咁明顯想帶風向, 而家人人話唔捉鬼你就走來開THREAD講, 想點?

你仲係冇答我問題...
心虛...

識唔識獨立思考啊？！
人講咩你又講咩
以事論事啊

乜咁燥呀, 俾你賺多3毛
獨立思考完就係鬼唔鬼有咩影響, 你想點做, 你覺得應該點做? 有鬼又有咩問題?
而家係咪都話示威=廢青暴徒, 有擲冇擲佢都係老屈, 觀星筆變LASTER呢D都講得出咁被TAG做暴徒又點?

fake news黎 收返 sorry

捉你老母鬼！

blocked

我明樓主開呢個post目的係咩